其實火影係咪抄神鵰

單手楊過=單手左左

完左故事楊過隱居=左左暗地裡做火影保護木葉

郭靖=鳴人

戇撚鳩

講得好！

天能都炒火影
9件野 ＝ 9隻尾獸

仲有左左通0獸係隻鵰

又係抄楊過隻神鵰

之前玩蛇，又係抄佢黃藥師

一語中的

歐陽鋒係唔係變咗自來也同大蛇丸？

火影神雕俠同金庸神雕俠打邊個贏
黯然銷魂掌秒唔秒到須佐

對面仲係有招已經輸了
我地無招勝有招
火影必敗

雛田=小龍女
九嗱嘛=鵰兄